酒吧根本唔抵可憐 做唔掂咪轉行派米囉

唔好當大家失憶啦

真，大家唔好失憶

回力鏢

有班人渣喺度搏懵吹奏係黃
飲酒嘅就係冚家剷啦

飲酒就要冚家剷？你都幾撚on9，小學幾年班？

飲兩杯屎水以為自己好威啊？

你威啲，第一句就要人冚家剷